鏗鏘說都ban 我屌你老味咩

8點鐘唔係播鏗鏘說咩
今集仲有杜sir
播the pulse做乜撚 又話唔比人學英文

側面寫七點播咗，咩事

好似係突然比人調早左

港台員工要對住個咁既人真係慘

冇辦法，因為打壓港人唔駛有後果